聽「發現號」望住啲歌詞，諗起咁多日啲手足。。。起巴士流佐眼淚

控制唔到流眼淚

撞碎了冰山 衝過了急灣 登上完夢的峽灣
望到了 望到了 白雲搭上一片藍
記載了凶險 傷勢也不淺 腳踏這裡這一天
歷史中結算 一心走出錯地點 幹下遠征一遍

credit to RubberBand

rb好多歌都會喊
睜開眼

真係忍唔住，廿幾歲仔，頂唔順

11月9日：7區開花！香港人反抗！

P推！最喜愛抗爭歌！

夥伙都好正

It's Ok! We're Together
其實你 不止一個
It's Ok! We're Together
恃著人多困局才易過
It's All right! We're Together
誰來到 都是一伙
It's All right! We're Together
沿途不會丟低一個

RB真係值得一聽再聽
俾人封殺證明真香港人band

呢樣真

我都係p 牌仔。。。推唔郁

晏啲聽先